如果由香港人開個YouTube channel 專講歷史，大家有冇啲咩topic有興趣？

如題，感覺香港大部分主流既youtuber/kol都係以吃喝玩樂為主。發覺香港冇乜有關歷史小知識既YouTube channel，尤其多數分析中國歷史/人物既YouTube channel都係台灣（eg cheap），如果由香港人開一個channel專講歷史小知識或冷知識，大家會唔會支持？會有咩topic想聽？

藝術史

我都想搞個咁嘅channel

如果中國歷史呢，有冇啲咩人物/朝代大家有興趣聽？

唔洗啦有蕭生

有心就課金支持佢

精通中西史

好勁

中史以外

英國啦 祖國

英國與香港史
兩國既交織

歐洲史

幾千年歷史 外交內政大大小小既戰爭內鬥權術佈局聽下可能唔多唔小都有用

雨傘運動失敗史

Pish

金庸小說同歷代真實歷史關係

如果重複返cheap又無意思

東歐個堆被共產黨逼害國家

香港史啦

本地史啦

點解荃灣的士係紅色
點解香港咁多望落重複嘅部門︰漁護食環、水務渠務、市建規劃地政 etc
其實好多都好有趣

香港歷史

中國近代史